周梓樂死因研訊︱周父呼籲見效 多次於現場出現少年已錄取口供

科大男生周梓樂去年11月4日凌晨於將軍澳警民衝突中，在尚德邨停車場墮樓昏迷，留醫5天後不治，終年22歲，死因研訊繼續。死因裁判官高偉雄臨散庭前表示，昨日透露有資料提供的新一名市民，警方昨晚已完成錄取口供，死因庭已初步收到證供，他打算與研訊主任大律師葉志康翻查閉路電視，「想睇下見唔見到佢」，又謂「大概都知佢係邊個㗎喇！」稱是從停車場三樓跑到二樓半的戴帽少年。

綜合連日證供，此人相信是停車場及行人天橋閉路電視曾拍到多次出現的戴白帽少年，他由三樓跑往二樓半時，剛巧有兩名消防員由二樓半行落二樓，雙方被牆壁阻隔，陰差陽錯下未有發現對方。

聆訊明續。庭外了解，明天會繼續傳召升降台車上的消防員作供，如有時間或會傳召義務急救員。至於該名報料市民，則仍在安排出庭時間，亦有機會明天傳召。

好想知呢D人落完口供會唔會比人拉

作供青年會唔會被。。

拉左先，黑衫出現現場
睇下邊個官判

點解唔即刻審訊？

佢同陳彥琳老母真係高下立見
所以有一對好父母真係好重要

暴動罪

感激

多謝手足出黎作證
但好擔心佢之後比人秋後算帳

好人一生平安

果個女人食撚屎啦仆街

呢位人兄之前唔出黎
都起碼係網上面講下當時情況啦

正常父母死左個仔女 都必定係會尋根究底 唔係話佢一定要搵到係咪黑警殺佢 而係單純咁搵點解佢會跌左落去
死左老婆嘅老公叫鰥夫 死左老公嘅老婆叫寡婦 死左父母嘅小朋友叫孤兒 但係死左仔女嘅父母叫咩？ 冇 因為冇詞語形容到 果個女人真係惡魔 依個老母係所羅門王面前必定係想劈開個bb 一人分一半果條仆街黎

手足勇氣

未講到一半都變無可疑啦

但網上講有機會令證供唔被承認
直接搵周爸爸講，
再搵律師討論係比較好既選擇